法國Aape呢個牌子

得兩種人先會著
一係mk 一係tb 再唔係就兩樣加埋

佢係邊種

老MK

巧型喎ching

ching全身U記又叫咩

死毒撚

It狗？

日本個時好輕而家轉哂歐美風 連架仔都唔用

Ape上身 Evisu牛 火影鞋

經典